考慮下真共產黨

首先批鬥有外國國籍，
之後批鬥有錢佬，
再平分財產。